做飲食業好慘

成日都要望住班客係到食野
但自己就有排都未放得飯
之前試過要4點幾先有得放晏
仲要成比班客催同呼呼喝喝
但明明出野出得慢我都控制唔到
係咁催廚房又比人炆
有無人有同感

星期六日要返工

忙到乜又餓到乜咁

有時得3幾條友做，都要等繁忙時間過咗先得

好中意比啲靚仔客屌
如果個客係靚仔
就算除晃出左碟野
我都會突登唔比佢
見到佢舉手就即刻衝過去
一比佢屌話慢就ff佢sm我
即扯
有時仲會加料
佢食碟野就覺得我地融為左一體

仲要斷六親
拿拿聲學樣野轉行

我返緊呀 好彩老細有人性 有一個鐘食飯
以前做個啲真係食食下有客入都要招呼咗先

尤其係爭鮮

有同感呀屌你

唔讀書係做呢啲㗎啦

大學生讀書咁辛苦就係唔想做呢啲

唔通人哋讀左四五年書辛苦完 又再做呢啲工辛苦咩

我做飲食果幾年未試餓親
頂唔順叫水吧比塊包頂住先